牛市之大dodo已走熊！！！

股joy至矣

樓主有冇加淡?

買定離手
紀律呢？

屌 原本唔敢過夜
走完先見到佢走熊
過埋夜應該聽日睇樓

準